# README #

Маятник, основание которого движется по круговой траектории с постоянной скрорость.

Поскольку качать и компилировать pygame захочется не всякому, можно посмотреть на ютубе.
https://youtu.be/zENNQ8l9DtI

Индусский код included.